講開笑哈哈定哈哈笑

笑哈哈
哈哈笑

你我哈哈笑

雙層牛肉巨無霸
醬汁洋蔥夾青瓜
芝士生菜加芝麻
人人食過笑哈哈

講開笑哈哈

講開笑撚死

笑呵呵

我兩樣都會講，如果佢笑住咁開住口咁咪會話笑哈哈。但如果佢哈埋出聲就會哈哈笑